{
  "minecraft-version": "Minecraft versiyası",
  "java-version": "Java versiyası",
  "fabric-version": "Parça yükləyici versiyası",
  "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi yüklənilə bilmədi.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine versiyası",
  "bedrock-version": "Bedrock versiyası",
  "forge-version": "Forge versiyası",
  "magma-version": "Magma versiyası",
  "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' əlavəsi yüklənə bilmədi və serveri bağladı.",
  "pex-config-problem": "'PermissionsEx' əlavəsinin konfiqurasiyası etibarsızdır.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' və '{{second-plugin-path}}' əlavə adları üçün çoxlu əlavə faylları var.",
  "plugin-dependency-problem": "Tələb olunan '{{dependency-plugin-name}}' əlavəsində '{{plugin-name}}' əlavəsi buraxılıb.",
  "plugin-disabling-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi sıradan çıxarıla bilmədi.",
  "plugin-enabling-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi fəallaşdırıla bilmədi.",
  "plugin-runtime-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi işləyərkən problem yaşadı.",
  "forge-confirm-problem": "Forge, dəyişiklikləri tətbiq etmək və serveri başlatmaq üçün təsdiqinizi tələb edir.",
  "mod-dependency-problem": "Tələb olunan {{dependency-mod-name}} modunda '{{mod-name}}' modu buraxılıb.",
  "mod-dependency-problem-plural": "'{{mod-name}}' modu, tələb edilən {{dependency-mod-list}} modlar siyahısında əskikdir.",
  "mod-duplicate-problem": "'{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' və '{{second-mod-path}}' mod adları üçün çoxlu mod faylları var.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' adlı mod üçün çoxlu mod faylları var.",
  "mod-exception-problem": "'{{mod-name}}' modu bir istisna atdı.",
  "mod-fatal-problem": "'{{mod-name}}' modunda ölümcül xəta baş verdi.",
  "world-missing-mod-problem": "Dünya, '{{mod-name}}' modu ilə saxlanılıb və bu da əskik görünür.",
  "world-mod-version-problem": "Bu dünya {{mod-expected-version}} versiyasında '{{mod-name}}' modu ilə saxlanılmışdır və hazırki versiyası {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi hazırki server versiyanıza uyğun gəlmir.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Hazırki dünya 1.13 və daha yüksək versiya ilə yaradıldı/yükləndi. Yeni format köhnə versiyaya yüklənilə bilməz.",
  "old-player-directory-problem": "Server, dünya saxlama əməliyyatında köhnə oyunçu kataloqu aşkar etdi.",
  "command-run-solution": "'{{command}}' əmrini işlət.",
  "authme-shutdown-solution": "'StopServeri'i 'true' olaraq tənzimlə.",
  "configure-plugin": "{{plugin-name}} əlavəsini konfiqurasiya et.",
  "configure-plugin-with-file": "{{plugin-name}} ({{suggested-file}}) əlavəsini konfiqurasiya et.",
  "plugin-install-different-version-solution": "'{{plugin-name}}' əlavəsinin fərqli bir versiyasını quraşdır.",
  "plugin-install-solution": "'{{plugin-name}}' əlavəsini quraşdır.",
  "plugin-remove-solution": "'{{plugin-name}}' əlavəsini çıxart.",
  "file-delete-solution": "'{{file-path}}' faylını sil.",
  "file-edit-solution": "'{{file-path}}' faylına düzəliş et.",
  "mod-install-different-version-solution": "'{{mod-name}}' modunun fərqli bir versiyasını quraşdır.",
  "mod-install-solution": "'{{mod-name}}' modunu quraşdır.",
  "mod-install-solution-with-version": "{{mod-version}} versiyası olan '{{mod-name}}' modunu quraşdır.",
  "mod-remove-solution": "'{{mod-name}}' modunu çıxart.",
  "aquatic-version-install-solution": "Server proqram təminatını 1.13 və ya daha yeni versiyaya yenilə.",
  "plugin-command-exception-problem": "'{{plugin-name}}' əlavəsi '{{command}}' əmrini icra edə bilmir.",
  "ticking-block-entity-problem": "Dünyadakı bir blok problem yaradır.",
  "remove-block-solution": "Bloku dünyadan çıxart, məs. MCEdit ilə.",
  "do-nothing-solution": "Heç nə etmə. Problem özü həll olacaq.",
  "chunk-load-exception-problem": "Dünya parçalarını yükləyərkən bir istisna var idi.",
  "remove-chunk-solution": "Problemli chunk-ı dünyadan çıxarın, məs. MCEdit ilə və ya region faylını çıxardaraq.",
  "multiverse-load-problem": "'{{world-name}}' dünyası xətalar ehtiva etdiyi və zədələndiyi üçün yüklənilə bilmədi.",
  "world-repair-solution": "'{{world-name}}' dünyasını Minecraft Region Fixer və ya MCEdit istifadə edərək təmir edin.",
  "world-duplicate-problem": "'{{world-name}}' dünyası başqa bir dünyanın kopyasıdır, yüklənməsi əngəllənib.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "'{{mod-name}}' modu, Minecraft-ın {{minecraft-version}} versiyası ilə uyğunlaşmır.",
  "forge-install-different-version-solution": "Fərqli bir Forge versiyası quraşdır.",
  "malformed-encoding-problem": "Nəsə (yəqin ki, MOTD) səhv formatlama kodlarını ehtiva edir.",
  "change-motd-solution": "MOTD serverini dəyişdirin.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Ağ siyahı faydalanmaq üçün internet bağlantısı olmalıdır.",
  "disable-whitelist-solution": "Ağ siyahını sıradan çıxart.",
  "enable-authentication-solution": "Onlayn kimlik təsdiqləməsini fəallaşdır.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Bir modun, tələb olunan {{dependency-mod-name}} adlı modu əskikdir.",
  "version-downgrade-problem": "Dünyanız əvvəllər daha yeni bir versiyada istifadə edilib",
  "version-downgrade-solution": "Minecraft-ın son versiyasını quraşdırın.",
  "generate-new-world-solution": "Yeni bir dünya yaradın.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Dünyanın şifrəsi açıla bilmir. Marketplace dünyaları xüsusi serverlərdə quraşdırıla bilməz."
}